[reddit]一哥話速龍制服無位擺number 上左world news

得閒幫手推推

Pish

推

係比加超唔係一哥講的

Sor 記錯!

英文係
Security chief
係我打錯標題
Sor!

推，已upvote

我打錯標題
不過唔緊要 照推

見到啲comment教鬼佬講粗口

pish

邊到

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Pish 咗

佢地都有位啦
班差佬無位放Id number ?

係咪有張6/9圖係有number ？

A brief history of huge Hong Kong protests 請巴絲幫手推埋E條, 等D外國人可以知道晒近年香港大型示威史, 同埋係因為咩原因搞到咁

推推

push

阻一阻頭先整好

下面咩文黎

唔係比卡超話咩？

醜出國際

兩邊都正皮曬

upvote

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

posh

PUSH

鬼佬：diu, hong kong on9 news again

Push

請幫推
國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔好再推

冷靜 唔好再推

又係你

Upvoted

我係左三果隻英
高機動灌溉隊

個3lv頭改改佢 香港人用1lv頭 啲狗先係用3lv

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

Upvote左

推！

努力簽

7出國際

其實D差佬咁做
同爛仔有咩分別?
執法者?代表公義?WTF

Ctrl+F “Diu kui”

push~

香港警察柒出國際

推咗

幫手推既話勸勸大家留意reddit既etiquette，特別係無論幾嬲都好，盡量唔好淨係留低一句fuck hk police，shame on hk police，hk police brainless之類

留呢啲言只會令人覺得香港人都係同5毛bot一樣

同埋留意係reddit upvote嘅重要性大過comment

有心有時間就上去舌戰/交流下
無就刷下upvote

柒出國際

kaka1012 係邊位巴/絲，你個tldr就係成篇文咁邊係tldr

黃背心夠上左頭條so what

推post gogogo

已推

一哥有無fb

辛苦了巴打！

辛苦哂
我外國撚只可以做鍵戰